覺唔覺得睇戲睇埋字幕先走好撚ON9

都做撚完
仲睇乜9
扮影評家

等彩蛋

平復思緒

唔好撚睇字幕啦

播完廣告+片頭即走

幾撚型

俾足錢坐耐啲又要俾連登仔話

有啲電影係收筆嗰一幕先至最具渲染力，平復思緒又或者思考其實好重要，一行出去戲院就未必做到。
加上有啲電影嘅片尾曲都好好聽，都會留喺到聽埋先

有咩好睇？
阻撚住我同女朋友走知唔知？

對腳生係你到
你想走阻撚得住你咩

關我春事咩

謝幕？

唔睇你以後都平復唔到

開哂燈又唔撚走 我地做戲院既比佢地浪費左幾多時間

偏激撚好恐怖

係果度訓埋最撚抵啦

影評家出現了

樓主你老母生著你就最on9

睇完任達華就走咪仲撚型

字幕同staff roll都唔撚識分
定係真係講緊下邊嘅字幕
定係我真心咗

香港人真係好正
由頭到尾都係睇字幕
其實個演員 d 表情係點，做成點
我諗好多人都唔太知

個個都坐係係度知唔知走得幾辛苦？

?

我係返戲院
所以好明白你個感受

係 成班坐係度好似公園d阿婆咁

推

You are well paid for it

梳 打爆機都會睇晒字幕 尊重d制作人

其實係戲院將啲場次排咁密先會做死班staff

Ching睇av會唔會睇埋d字幕

乜撚嘢字幕

啲西片成套都有字幕
你睇完廣告就走？

係... 我都覺..
NOLAN 都屌過post-credit彩蛋...
不過DCEU 又咁玩

字幕
你就真係on9

識得staff roll入面啲人好出奇咩
大把嘢可以研究啦

你買旁邊位咪得囉

不如唔睇credit戲飛減$2快手啲上下一場好過

通常都會用呢五分鐘，由頭到尾將劇情load一次，諗吓啱啱睇咗啲乜

呢種睇人做一D自己唔做的行為就覺得人地係扮晒野，呢種心態其實好恐怖。

如果同朋友睇都好中意用呢段時間傾下套戲，坐又坐得舒服。
CREDIT尾仲會有SOUNDTRACK LIST，其實好多野睇。

有朋友每一次都會等播完哂先走
其實係一種尊重嚟
係咪咁都要屌

字幕都唔睇得？
好撚惡

難得張櫈咁舒服，去邊道搵

係囉，唔通樓豬趕住投胎要出去，我又屌鳩佢阻住人睇Credit咩，都傻架。
你自己唔想睇咪走囉，人地要留喺度睇謝幕關你撚事咩

乜撚野字幕啊，成套戲由頭到尾都有字幕，你一開場就準備走啊？
btw樓主係咪唔敢同人講唔該借借，搞到係條女面前出醜，而家嬲嬲豬上黎發洩

鄧你地橙

Ching係腥港人？字幕都唔識？

抵屌啦

其實都一係種尊重黎既 咁都屌

睇戲一定係買中間對住個mon

鄉下出黎 第一日入戲院？
你唔係唔識去投影室熄左佢呀嘛

想問下你係戇鳩定無知?
字幕係subtitile, 即係畫面下面啲對白/翻譯
你想講嘅係Closing credit, 即係片尾
咁都唔撚識分, 死撚佢把啦

Ching係小學畢業?

覺唔覺得睇戲唔睇埋字幕先走好撚ON9

基本尊重啊傻閪
你睇套av都要知女優咩名
你屌條女都知條女叫咩啦

原諒樓豬啦 人哋唔識睇戲又要衝出黎

大家都比咗錢
佢唔想走先有咩錯

好撚自我中心
總之同我唔同都係扮野

咁多人話睇彩蛋
係咪講明無彩蛋就即走

睇片尾主要係聽歌，如果係港產會留意下d 人名 / 合作公司，不過過後就唔記得

現實係樓主毒撚一個人睇完戲唔敢現場開聲叫人借借，結果迫住睇埋片尾，之後諗住上連登發洩求認同

樓主都戇鳩嘅

睇埋credit係對人地成個團隊嘅尊重，咁都屌...

樓豬果然係樓豬
抵你老母生到你岸鳩鳩識埋個弱智女朋友
你咁撚快走 阻撚住啲人睇片尾謝幕啊
字你老母幕咩 乜柒片都有字幕架啦
屌人地睇「字幕」
要屌人都屌到咁柒
笑撚死誰？

其實關你撚事咩 戇鳩

諗起樓主條女閪哂面，樓主都唔敢開聲
死死氣坐係度谷到塊面紅哂，我就唔忍心再恥笑佢
大家體諒下佢，樓主只能夠係連登發洩

睇我個名 縮返去你老母個閪到啦

法國樓豬唔夠膽回應糾正佢字幕應該叫片尾d回應

洗唔洗牙。。。

未

一開就有介紹啦on9

自己中意食美極怪得邊個

坐撚到閂門啦屌

「你份人工包埋嫁」

緊係關事啦
佢同佢條女一人二百幾鎊
行過會撞襯你架

其實系訓多陣

尊重電影工作者，無呢班人努力唔會有呢套電影，你唔會有呢份工

本人係做電影同廣告嘅，聽到有連燈仔連片尾同字幕都未撚識分，真心好撚心噏，點解宜家尐細路連基本教養同專重都唔識，仲要屌入場睇電影睇埋片尾嘅人阻撚住佢同佢條女走，呢個係咩時代，咩世界嚟，好多人都會研究制作單位，出處，由來，電影配樂，班底，可能你膚淺啦！
btw,不嬲同女朋友都睇曬，因為我係識曬所有底蘊同出處，並非好似樓豬咁口中扮高深
最後，你收收皮好嗎？柒咗仲要死撐

roller入面大把fd,點解唔睇得呀,關你鳩事咩

講得出呢句就唔知有冇做過

早走遲走又一樣

散完場係咁易掃一掃就放人入黎

原本以為係假膠但睇睇下原來係真on9

廢物

其實係外國睇戲，都大把人會睇埋片尾先走，純粹係尊重套戲，staff roll都係套戲既一部分，係香港先會一staff roll就開哂燈好似趕人走咁
無論係開場前後其實都睇得出香港人好冇禮貌同唔識得尊重
成日遲入場，入位個時阻住哂人，睇緊戲又成日講野講到勁大聲，宜家連完場想聽埋首歌都要比人屌，香港人真係好奇怪

之前係日本睇戲，個個都係開場前已經坐定定，睇戲途中唔會發出大聲響，就連到謝幕都係會熄住燈坐哂係度到到staff roll完哂先會開燈叫人走

我睇完套戲想聽埋首歌關你春事？你想走咪走，ON9

想搵返自己個名

比撚左錢
唔睇先鳩

樓主一聽到 all around you 就起身走

樓豬唔偏激

我自己都會睇曬 覺得對拍戲既人尊重d

而自己就求遠係最清高同獨醒個個

樓主比人屌到上熱門

有女朋友先算啦

關你撚事

睇字幕定睇謝幕

酸？

以事論事姐

聽歌返去youtube聽啦

樓主 教你一個成語 譁眾取寵

叫左啦 d人好似撞聾咁

點解睇完就係尊重？

咁多ching對住隻垃圾狗都咁真心-.-

想唔比人阻住走就買邊位，坐中間預左最後走，係你自己白痴姐，仲好意思出聲

係香港就預左俾政府打壓喇

成個電影業俾你搞彎晒

果d人真係好撚扮野

樓主比人屌完字幕同credit 都唔識分 都仲可以繼續回應 好厚面皮

睇埋Credit先走係尊重

搵狗屌你老母
我再屌埋你條女
你隻厚面皮狗去屌豬閪啦
你真係好撚岸鳩

覺唔覺得自己唔走屌啲字幕好撚on9

驚早少少會蝕底咁

謝幕定字幕呀屌你老母臭閪

It's called credit, on 9 son.

尊重製片嘅所有人

屌你老母我睇關你撚事咩？
收皮啦

我都係做戲院
但睇埋credit有乜問題？
趕住投胎做中國人？
你想同條女幾時走都冇人阻你

樓豬係咪嗰啲睇marvel戲一完場即刻走
但之後又上連登問九萬幾次片尾彩蛋係乜
阻撚住晒討論既傻鳩黎

On9樓主坐走廊位咪冇人阻住你囉

應該係被女朋友迫睇啫

介紹喺基本導演 監製 攝影個類
你知唔知邊個打燈啊
睇你就知道唔夠膽開聲講「唔該借借」個類毒撚啦

咁你就錯嘞，成個院最闊落又冇人阻係輪椅位

睇漏添，又block一件

Mon你老母

知黎做乜鳩

條撚屌假膠博上位 根本為講以講

睇埋credit 係尊重

利申多數唔睇

成班真心

屌你牙 咁快po出黎搞寸個party

澳門神話大賭場 真人在線真賭博

坐咪坐
錢又畀撚咗
家陣坐多陣犯法呀？

樓主睇咩戲係套戲完字幕都未完？delay得咁嚴重？

樓主假膠還假膠 回帶搵第二樣 唔好令啲人以為睇埋片尾係一個錯事（雖然冇

喺套戲入面聽到首好好聽嘅歌 又唔知歌名 就可以喺片尾搵返

製作團隊每個人都有付出過先有套戲 就借片尾呢個機會多謝返所有人 所以先會話睇埋先尊重製作團隊

條撚樣當睇到

遲下食飯飲水都比人屌架啦

有咩好走？
阻撚住我同女朋友睇知唔知？

呢樣真 有時睇完d傷心/震撼既結局 係要d時間番番入真實世界

假膠黎講樓主都算柒

Ching仲緊緊於懷上次俾我屌柒單野

純粹好奇一個人人生有幾失敗先要係連登開咁多假膠post刷存在感

返工咁大壓力
上網上到咁認真死撚左去啦

你有閪女朋友咩

字幕

玩緊ptgf摸耐d得唔得呀

你傷殘嘅？
再唔係有兩邊嘅，你唔識行另一邊？